警狗真係連曱甴都不如

有人唔做走去做狗